#台主你洗版我都忍你！屌你老母標題黨我就唔能忍！

內咩田真禮！諗住入來養下眼 就一大堆唔g乜野低質cosplay 我屌你老母！

我想看悠木碧

在我床邊

頭三張咪內田gif

跟足題目排位

台主有沒有不穿衣服的!

知唔知我除晒褲以為係內田cosplay！

合成果d唔敢貼

收聲啦傻鳩 台主做野唔洗你教

信唔信我幫你做忌？

你根本就係個file有咩就一氣放晒上來！

開腳露底唔貼廢事煩

我井台主銀牌打手

台主高質！小妹反哈士狗了！

金牌誰

哈士狗

叫左佢地小心d （睇）自己postd人出事就屈我

都係台主有遠見！

仲未訓